知唔知點解塊面細嘅人會成日冇人認得？

因為佢哋未見慣細面

10/10

On99/100

有樓主出下1Q題笑下,真係緩和番個心情
加油繼續出1Q題

...

鳩仔

高汁會員

用呢個gag成功tum到女仔開心
多謝樓豬

你係惠康，you are welcome

知唔知咩叫balance

咪撚on9啦
講笑咪講笑囉
而家唔係叫你日日帶住憤怒既情緒上連登啊
不如你同admin講呢排拆撚左創意台佢

好好笑

咁塊面大嘅人都會成日冇人認得
因為見唔慣大長面

笑咗 thanks馬

又真係幾撚go汁
屌你老母

見到樓豬就諗起佢條賓周🤤🤤

岩啊，正如你放工番屋企仲帶埋工作情緒番黎咩 ，如果真係咁，人會好易有心病

笑唔出呀 收皮啦

適當時候要放鬆
上到戰場先出全力